香港既南亞佬真係好屈機

拎綜援拎公屋又容易

你鬧佢佢就話你歧視

體骼又比港男勁兩倍

繁殖力勁強生四五個

生左出來政府幫佢養

太空閒又可以做世界

比天眼捉到又認唔出

差佬欺善怕惡唔會𢭃

仲有教父張超紅力撐

人生贏家香港南亞人

考警賊添啦，仲綜援

差佬見親都掉頭走

準備統治香港

南亞根本差佬都唔夠打
一隻手=人地四隻手力度

當歌唱都得

好似冇見過大隻既差佬
全部文弱書生咁

你唔串佢nigga，你重會串你chingchong先。

我都冇見過文弱書生咁嘅南亞狗
全部都大大隻咁

有冇呀 見過好多都好高大 特別ptu個d

平時行街個d就真係阿叔同瘦仔多

欺善怕惡

做錯事冇得屌，一屌就比佢話歧視

人地都唔係nibba

咩歌？

其實幾年前飯民砌到政府去除部分公務員位中文要求
政府請公務員南亞佬係有關愛座

見過差佬𢭃南亞佬喎，個南亞佬想走俾兩個差佬推返落舖頭個閘到㩒住

駛唔駛咁工整

好工整喎

啲超級市場俾一大疊現金卷俾佢地慢慢用

香港警賊

我講英文夠比佢話chingchong啦